［無知一問］春袋粒粒其實係咩黎

條丁啲毛囊都有

好噁心...

線粒體

利申:睇GP問過

雞皮

即係咩點解袋底咁撚多

我都有兩粒, 唧走白汁, 過兩又日回復原狀

Bam

叫少啲雞啦

鴨免唔關我事架

係邊度買

飛機就日日打, 雞就無叫過

幫你查過，嗰啲粒粒學名叫青頭仔，會隨住年齡同自瀆次數而倍增，好似話要同女性發生性行為先唔會再有，不過個過程中雙方唔可以有其他物質阻隔先得，因為你需要被你嘅性器官充分吸收對方産生嘅分泌液，從而達到陰陽平衡，咁你啲青頭仔就好快會好返㗎

JM9